其實我係咪underpaid?

背景：19fg 8大文科

最近收到份文職offer 14k 番5日 算唔算underpaid ?
唔知要唔要個offer好 係中環番工（我住大西北 搭車要用成九百蚊個月來回仲要兩三個鐘）扣埋強姦金都唔知得番幾了

但係明白最近揾工唔容易 過左新年可能要同20fg爭

大家點睇?

差唔多啦 過多兩年唔過20k先問

第1年攞經驗
第2年開始發圍
第3年繼續發達

8大fg真心 16起跳....
btw 用月票加citi卡啦 起碼省200

我High dip岩岩畢業都22k，如果ot埋就25k

大西北 月票緊要過身分證

洗唔洗做先
返去hea同要做都唔同啦

搭黨鐵嘅話咪直接用綠卡

咩文科先
對工作冇用既科仲衰過hd畢業

還過中環返唔到轉頭

你唔要我要樓主reject offer的話可否介紹嚟

咩HD ?

Airline service

哩個時間可要住先

返兩年廿零k到 返五年又應該咩價位

返中環真係好正

如果係廢文科係咁上下，做兩年無20K再跳囉。
同埋你問下公司有冇交通津貼啦

文職 姐係做咩？打文件入資料 14k 比多你啦
依家大學畢業邊到仲值錢
仲要你唔係3大 grad

FG 頭五年睇工作環境比人工重要一萬倍.

五年咪五十幾K囉

18fg 3大理科 27k文職算唔算ok

垃圾BBA ，17K，覺得算係咁

三大grad 都無乜用其實

好撚正常
咪撚咁認真睇連登 啲fg post啦

2年，5年應該幾多

7年前HD畢業工程L, 某大工程公司請trainee $6800一個月, 個公司係大西北 有十幾K係好開始

2年20K左右, 5年睇你升到幾多, 坐底3X-40K, 叻既5, 60K走唔甩

主要做d咩架？ 未聽過呢科

你做咩？

返兩年先問 =/= 樓主兩年後夠料袋20k

你諗下你個學位同你份工有冇關係先？
有既話，就低囉
如果無既，或者唔洗學位既，其實差唔多
第一年真係唔太低就ok，但第二年一定要加得多，一係轉工
魚唔過塘唔肥！

我之前做幼稚園TA得11k，做咗半年後有13k，而家轉文職15k，唔可以話你好好，但我已經岀咗做嘢差唔多第三年

唔撚覺過港島好撚貴

中西區街頭+電車

戇鳩
14K? 唔使讀大學都有呢個價la

不了好撚遠

你住邊

光復香港 時代革命

山區窮撚

但你咩bg先

航空公司back office或者crew

點解唔用綠卡

鯨大文科16年grad，然後愛爾蘭wh，返到黎就係上以咁，咁其實我做嘢接近兩年咋喎

我覺得係你技術問題多 用左幾個月咩事都無

13k大西北返港島答你，住大西北冇15k (bottomline) 都咪撚返港島工

八大=唔係三大同City Poly
既係BU/LU/IED
文科=無技能乞食科
住大西北=無咩人脈

Fg 14K 好正常

仲想發達
我地要罷工
唔罷工仲想運動贏?
屌樓主呢啲搵工番既港豬
唔好比我見到你再番工

咁我都用左幾個月都無事
但之前可能一日內同一個站出入幾次畀佢lock左卡
同埋睇咩站
有d站好重防，閘機小，好似沙田咁
你去南昌大到咁淨係一邊出口都分開左三堆閘機佢要搵好多人守